知唔知肥仔去日本一定要去一個地方

就係表參道

我去開黃泉比良坂
一齊？